喱枝補牆膏用黎裝修好似幾好用

吱少少入個窿度加水
jaja聲

咁如果整左落D機器度咪好大鑊?